(香港01) 港共反擊香港 策略曝光

Kay Lam
5小時

賣港01報中共對五大訴求的回應:
1. 即係買起你，用錢利誘你，如當年前學民有人被買起，民主派以至本土派，佢都一樣打算買起你
2. 修理保皇黨
3. 打壓網絡自由，再買起各類分化黨，不斷推你鬼打鬼；所以當務之急，係民主本土不能再分裂，必須組成一個新民主派，老泛民要退休，後生一代大整合，去對抗未來的分化狂潮

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

香港01原報導：
【01獨家】北京對港系統醞釀大檢討 中聯辦急會「黃絲」港青調研

撰文：沙半山
2019-07-05 07:00
最後更新日期：2019-07-05 07:00

香港剛度過反逃犯條例「六月浪潮」，中央主管港澳事務的的國務院副總理、港澳工作協調小組組長韓正於「七一」前南下深圳坐鎮，近距離第一時間掌握香港形勢，據悉日前已返回北京。

不過，韓正對七一遊行的觀察行程結束，才是北京對港政策進行「手術」的開始。接近北京消息指，因應今次修例大戰敗退，整個對港工作系統都需展開大檢討；綜合多個消息指，目前至少有三個方面急需作針對性調研，除了青年工作外，「愛國愛港陣營」未夠團結亦是需處理的課題。

而對港工作系統之內的中聯辦，據悉近日曾透過不同渠道急約「黃絲」年輕人會面，聽取對施政及社會的不滿，希望對症下藥向北京提出緩解困局的建議。

接近北京消息人士指，「六月浪潮」發展到今日的局面，令北京高層感到錯愕，亦對香港局勢感到擔心，其中特區政府固然責無旁貸，但整個對港系統包括中聯辦、港澳辦甚至公安單位等，同樣需要進行大檢討，「因為（初期形勢評估）報告都是他們呈上去的，這些報告都寫得頗樂觀，結果卻完全不是那回事，究竟哪裏出了問題？」

綜合多個渠道消息，對港工作至少會檢討以下三個面向：

（一）青年工作。今次「六月浪潮」中，年輕人角色舉足輕重，「612」衝擊立法會、包圍警總及七一攻佔立法會，都是年輕人作主導，檢討及改善青年工作成為重中之重。

（二）愛國愛港團結問題。在修訂逃犯條例一役中，中聯辦主任王志民曾在閉門接見港區人大、政協委員時，按捺不住暗批陣營內有人「博曝光」，似乎不滿建制派在整場戰役中各有各做，未能槍口一致對外，甚至有人公開唱反調；風暴過後，建制派團結問題將成檢討重點之一。

（三）據指傳媒生態亦成為重點調研課題，因民主派在網絡社交平台的動員威力，在這場戰役中發揮得淋漓盡致，建制派望塵莫及，在輿論陣地陷於捱打，港澳工作單位認定香港傳媒的「助攻」，是關鍵因素之一，「如果不搶回這片陣地，將來每次都會好被動」。

青年工作勢作大檢討，原來除了特首林鄭月娥「補飛」，欲邀大學學生會代表見面，中聯辦亦急急做工夫。據「西環」內部消息指，中聯辦近日透過不同渠道，邀請政治光譜屬「黃色」的年輕人見面，聽取他們「心中的怨憤」，希望重新認識時下年輕人的想法。換言之，「中環、西環」已急為改善青年工作展開「水底」工程。

不過有政界人士認為，香港的青年工作特別複雜，不是想改善就有辦法改善，「2014年佔中及2017年林鄭上場後，港府亦係一臉緊張地說要改善青年工作，但最終都係無橋，只是多了一個升格的青年發展委員會和（青年）委員自薦試行計劃，結果年輕人怨氣愈疏導愈爆發，可能今次同樣走不出這個死胡同。」

大家小心

推

仲以為有乜新意

土共嚟嚟去去都做無謂嘢

「七黑」團結打倒白色恐怖

即係會有更大嘅打壓

分化招數， 通常會work

(facebook見到有過抹黑泛民page, 剛係7月2日設立 )

千方百計都係鑽研解決提出問題嘅人
從來唔係解決問題

搵劉鳴煒囉

其實大家都有120歲，60歲都仲好年輕啦

董建華提通識科教育出問題
好可能係試水溫、旁敲側擊
佢個智庫喺大陸高層好受看重 因為級別高又前線

劇烈反彈等港共隻手縮返入去係應有之義
唔可以畀佢搞鳩教育界

佢敢唔敢見gphone 梁繼平 ？
雙真普選你敢唔敢應承？
所謂黃絲最多咪又係泛民之流

邊個？

死不悔改 永遠覺得係人地有問題

令北京高層感到錯愕

支那01 : xxx係好人, 有人欺上瞞下

雨革嘅華夏正道撚 :

"泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面"

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
7月3日 18:43 ·

販民玩跳樓玩出禍，近日有啲情緒唔穩定嘅人開始嚟真。你地點對得住之前三位烈士？

#為左選票可以去到幾盡
#好玩唔玩
#攞人命嚟教飛
#龍和道人血杯麵
#販民本質

你新開個post屌佢

贊成收佢錢再派比義士

不嬲都係咁

不要被分化 小心

三個套路：騙，吓，殺

過左之後，即是普選和民主。現在死咗4個人，三個過程都經歷過了。港共政府即將玩完。

各位繼續加油，之前策略完全正確。一定要爭取到雙普選。有雙普選，獨立調查，清算建製，撤銷暴動，釋放梁天琦都不會有問題

好懷疑係中共製造既分化撚
入去屌柒佢

六四李鵬見學運領袖D情節一撚樣
遲少少可能派張見宗落區用大公咪或去論譠講服學生唔好再生事

買起我 👌🏻

其實香港人要既野真係好簡單

唔好再搞香港，硬推呢樣嗰樣
比返應有既野香港人

土共真係好撚蠢

未玩喇，收錢點輪到你
未又係民建聯工聯會啲bcd隊搵人上
唔搞死你都偷笑仲想收錢

push

Ok，又係呢啲，仲有咩要報導？

扮野啦，上次佔中話係大學生搞鬼所以之後更加大力量控制大學，學生會。
今次612就指係中學生搞事，所以老董立跳出來指通識科出問題。中學生可能面對更加大力度洗腦，控制。

中學雞小心了

中共思維拉一派打一派，總之表面聽你講好似有溝通，暗地裡消滅反對派。

唔好on9以為中共會讓步，俾更大自主空間你。死左都唔知

每個青年派層樓囉，肯定少一半人反你

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

可能派間大灣區樓俾你

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

佢地個腦真係裝屎
做埋d 旁門左道野
咁樣只會令人更嬲
其實搞返好d政府施政
唔好成日出黎講埋d柒野
個社會公平公義
咁自然無人會有怨氣
咁撚簡單既野要會面先知?

十足十果D焦土派PAGE, 淨係識狙擊犯民成日笑人含撚投票